★有冇人知 肥青 現在做緊乜？

cry?

比樓主奶緊腳

咁老 冇水出啦

cry---->dry?

一早轉玩阿里 發大財

喊到脫水

笑到喊